# KEY

# LITERAL2 - constants
# KEYWORD1 - Java datatypes and keywords
# KEYWORD2 - functions
# KEYWORD3 - methods (functions inside a class)
# KEYWORD4 - fields (variables inside a class)
# KEYWORD5 - Processing variables (width, height, focused, etc.)

#

# LITERAL2 specifies constants

ADD	LITERAL2	blend_
ALIGN_CENTER	LITERAL2	
ALIGN_LEFT	LITERAL2	
ALIGN_RIGHT	LITERAL2	
ALPHA	LITERAL2
ALPHA_MASK	LITERAL2
ALT	LITERAL2
AMBIENT	LITERAL2	
ARROW	LITERAL2	cursor_
ARGB	LITERAL2
BACKSPACE	LITERAL2	keyCode
BASELINE	LITERAL2	textAlign_
BEVEL	LITERAL2	strokeJoin_
BLEND	LITERAL2	blend_
BLUE_MASK	LITERAL2
BLUR	LITERAL2	filter_
BOTTOM	LITERAL2	textAlign_
BURN	LITERAL2	blend_
CENTER	LITERAL2	
CHATTER	LITERAL2
CLOSE	LITERAL2
CMYK	LITERAL2
CODED	LITERAL2	key
COMPLAINT	LITERAL2
COMPOSITE	LITERAL2
COMPONENT	LITERAL2
CONCAVE_POLYGON	LITERAL2
CONTROL	LITERAL2
CONVEX_POLYGON	LITERAL2
CORNER	LITERAL2	textAlign_
CORNERS	LITERAL2
CROSS	LITERAL2	cursor_
CUSTOM	LITERAL2
DARKEST	LITERAL2	blend_
DEGREES	LITERAL2
DEG_TO_RAD	LITERAL2
DELETE	LITERAL2
DIAMETER	LITERAL2
DIFFERENCE	LITERAL2	blend_
DIFFUSE	LITERAL2
DILATE	LITERAL2	filter_
DIRECTIONAL	LITERAL2
DISABLE_ACCURATE_TEXTURES	LITERAL2
DISABLE_DEPTH_SORT	LITERAL2
DISABLE_DEPTH_TEST	LITERAL2
DISABLE_NATIVE_FONTS	LITERAL2
DISABLE_OPENGL_ERROR_REPORT	LITERAL2
DISABLE_OPENGL_2X_SMOOTH	LITERAL2
DISABLE_OPENGL_4X_SMOOTH	LITERAL2
DISABLE_TEXT_SMOOTH	LITERAL2	
DISABLED	LITERAL2
DODGE	LITERAL2	blend_
DOWN	LITERAL2	keyCode
DXF	LITERAL2	size_
ENABLE_ACCURATE_TEXTURES	LITERAL2
ENABLE_DEPTH_SORT	LITERAL2
ENABLE_DEPTH_TEST	LITERAL2
ENABLE_NATIVE_FONTS	LITERAL2
ENABLE_OPENGL_2X_SMOOTH	LITERAL2
ENABLE_OPENGL_4X_SMOOTH	LITERAL2
ENABLE_OPENGL_ERROR_REPORT	LITERAL2
ENTER	LITERAL2	keyCode
EPSILON	LITERAL2
ERODE	LITERAL2	filter_
ESC	LITERAL2	keyCode
EXCLUSION	LITERAL2	blend_
GIF	LITERAL2
GRAY	LITERAL2	filter_
GREEN_MASK	LITERAL2
GROUP	LITERAL2
HALF	LITERAL2	
HALF_PI	LITERAL2	HALF_PI
HAND	LITERAL2	cursor_
HARD_LIGHT	LITERAL2	blend_
HINT_COUNT	LITERAL2
HSB	LITERAL2	colorMode_
IMAGE	LITERAL2	textureMode_
INVERT	LITERAL2	filter_
JPEG	LITERAL2	
LEFT	LITERAL2	keyCode
LIGHTEST	LITERAL2	blend_
LINES	LITERAL2	beginShape_
LINUX	LITERAL2
MACOSX	LITERAL2
MAX_FLOAT	LITERAL2
MAX_INT	LITERAL2	
MITER	LITERAL2	stokeJoin_
MODEL	LITERAL2
MOVE	LITERAL2	cursor_
MULTIPLY	LITERAL2	blend_
NORMAL	LITERAL2	
NORMALIZED	LITERAL2	textureMode_
NO_DEPTH_TEST	LITERAL2
NTSC	LITERAL2
ONE	LITERAL2	
OPAQUE	LITERAL2	filter_
OPEN	LITERAL2
ORTHOGRAPHIC	LITERAL2
OVERLAY	LITERAL2	blend_
PAL	LITERAL2
PDF	LITERAL2	size_
P2D	LITERAL2	size_
P3D	LITERAL2	size_
PERSPECTIVE	LITERAL2
PI	LITERAL2	PI
PIXEL_CENTER	LITERAL2
POINT	LITERAL2
POINTS	LITERAL2	
POSTERIZE	LITERAL2	filter_
PROBLEM	LITERAL2	
PROJECT	LITERAL2	strokeCap_
QUAD_STRIP	LITERAL2	beginShape_
QUADS	LITERAL2	beginShape_
QUARTER_PI	LITERAL2	QUARTER_PI
RAD_TO_DEG	LITERAL2
RADIUS	LITERAL2
RADIANS	LITERAL2
RED_MASK	LITERAL2
REPLACE	LITERAL2	
RETURN	LITERAL2
RGB	LITERAL2	colorMode_
RIGHT	LITERAL2	keyCode
ROUND	LITERAL2	strokeCap_
SCREEN	LITERAL2	blend_
SECAM	LITERAL2	
SHIFT	LITERAL2	
SPECULAR	LITERAL2
SOFT_LIGHT	LITERAL2	blend_
SQUARE	LITERAL2	strokeCap_
SUBTRACT	LITERAL2	blend_
SVIDEO	LITERAL2	
TAB	LITERAL2	keyCode
TARGA	LITERAL2
TEXT	LITERAL2	cursor_
TFF	LITERAL2
THIRD_PI	LITERAL2
THRESHOLD	LITERAL2	filter_
TIFF	LITERAL2
TOP	LITERAL2	textAlign_
TRIANGLE_FAN	LITERAL2	beginShape_
TRIANGLES	LITERAL2	beginShape_
TRIANGLE_STRIP	LITERAL2	beginShape_
TUNER	LITERAL2
TWO	LITERAL2
TWO_PI	LITERAL2	TWO_PI
UP	LITERAL2	keyCode
WAIT	LITERAL2	cursor_
WHITESPACE	LITERAL2		


# KEYWORD1 specifies datatypes and keywords
#special
.	KEYWORD1
def	KEYWORD1
do	KEYWORD1
fn	KEYWORD1
if	KEYWORD1
let	KEYWORD1
new	KEYWORD1
quote	KEYWORD1
var	KEYWORD1
loop	KEYWORD1

nil	LITERAL2
true	LITERAL2
false	LITERAL2

# cond
if-not	 KEYWORD1
if-let	 KEYWORD1
when	 KEYWORD1
when-not	 KEYWORD1
when-let	 KEYWORD1
when-first	 KEYWORD1
cond	 KEYWORD1
condp	 KEYWORD1
case	 KEYWORD1

#exception
try	 KEYWORD1
catch	 KEYWORD1
finally	 KEYWORD1
throw	 KEYWORD1

#repeat
recur	 KEYWORD1
map	 KEYWORD1
mapcat	 KEYWORD1
reduce	 KEYWORD1
filter	 KEYWORD1
for	 KEYWORD1
doseq	 KEYWORD1
dorun	 KEYWORD1
doall	 KEYWORD1
dotimes	 KEYWORD1
map-indexed	 KEYWORD1
keep	 KEYWORD1
keep-indexed	 KEYWORD1

#define
def-	 KEYWORD1
defn	 KEYWORD1
defn-	 KEYWORD1
defmacro	 KEYWORD1
defmulti	 KEYWORD1
defmethod	 KEYWORD1
defstruct	 KEYWORD1
defonce	 KEYWORD1
declare	 KEYWORD1
definline	 KEYWORD1
definterface	 KEYWORD1
defprotocol	 KEYWORD1
defrecord	 KEYWORD1

#macro
and	 KEYWORD1
or	 KEYWORD1
->	 KEYWORD1
assert	 KEYWORD1
with-out-str	 KEYWORD1
with-in-str	 KEYWORD1
with-open	 KEYWORD1
locking	 KEYWORD1
destructure	 KEYWORD1
ns	 KEYWORD1
dosync	 KEYWORD1
binding	 KEYWORD1
delay	 KEYWORD1
lazy-cons	 KEYWORD1
lazy-cat	 KEYWORD1
time	 KEYWORD1
assert	 KEYWORD1
with-precision	 KEYWORD1
with-local-vars	 KEYWORD1
..	 KEYWORD1
doto	 KEYWORD1
memfn	 KEYWORD1
proxy	 KEYWORD1
amap	 KEYWORD1
areduce	 KEYWORD1
refer-clojure	 KEYWORD1
future	 KEYWORD1
lazy-seq	 KEYWORD1
letfn	 KEYWORD1
with-loading-context	 KEYWORD1
bound-fn	 KEYWORD1
extend	 KEYWORD1
extend-protocol	 KEYWORD1
extend-type	 KEYWORD1
reify	 KEYWORD1
with-bindings	 KEYWORD1
->>	 KEYWORD1

# "Variable"
*warn-on-reflection*	 KEYWORD1
this *assert*	 KEYWORD1
*agent*	 KEYWORD1
*ns*	 KEYWORD1
*in*	 KEYWORD1
*out*	 KEYWORD1
*err*	 KEYWORD1
*command-line-args*	 KEYWORD1
*print-meta*	 KEYWORD1
*print-readably*	 KEYWORD1
*print-length*	 KEYWORD1
*allow-unresolved-args*	 KEYWORD1
*compile-files*	 KEYWORD1
*compile-path*	 KEYWORD1
*file*	 KEYWORD1
*flush-on-newline*	 KEYWORD1
*math-context*	 KEYWORD1
*unchecked-math*	 KEYWORD1
*print-dup*	 KEYWORD1
*print-level*	 KEYWORD1
*use-context-classloader*	 KEYWORD1
*source-path*	 KEYWORD1
*clojure-version*	 KEYWORD1
*read-eval*	 KEYWORD1
*fn-loader*	 KEYWORD1
*1	 KEYWORD1
*2	 KEYWORD1
*3	 KEYWORD1
*e	 KEYWORD1

#func
=	 KEYWORD1
not=	 KEYWORD1
not	 KEYWORD1
nil?	 KEYWORD1
false?	 KEYWORD1
true?	 KEYWORD1
complement	 KEYWORD1
identical?	 KEYWORD1
string?	 KEYWORD1
symbol?	 KEYWORD1
map?	 KEYWORD1
seq?	 KEYWORD1
vector?	 KEYWORD1
keyword?	 KEYWORD1
var?	 KEYWORD1
special-symbol?	 KEYWORD1
apply	 KEYWORD1
partial	 KEYWORD1
comp	 KEYWORD1
constantly	 KEYWORD1
identity	 KEYWORD1
comparator	 KEYWORD1
fn?	 KEYWORD1
re-matcher	 KEYWORD1
re-find	 KEYWORD1
re-matches	 KEYWORD1
re-groups	 KEYWORD1
re-seq	 KEYWORD1
re-pattern	 KEYWORD1
str	 KEYWORD1
pr	 KEYWORD1
prn	 KEYWORD1
print	 KEYWORD1
println	 KEYWORD1
pr-str	 KEYWORD1
prn-str	 KEYWORD1
print-str	 KEYWORD1
println-str	 KEYWORD1
newline	 KEYWORD1
macroexpand	 KEYWORD1
macroexpand-1	 KEYWORD1
monitor-enter	 KEYWORD1
monitor-exit	 KEYWORD1
eval	 KEYWORD1
find-doc	 KEYWORD1
file-seq	 KEYWORD1
flush	 KEYWORD1
hash	 KEYWORD1
load	 KEYWORD1
load-file	 KEYWORD1
read	 KEYWORD1
read-line	 KEYWORD1
scan	 KEYWORD1
slurp	 KEYWORD1
subs	 KEYWORD1
sync	 KEYWORD1
test	 KEYWORD1
format	 KEYWORD1
printf	 KEYWORD1
loaded-libs	 KEYWORD1
use	 KEYWORD1
require	 KEYWORD1
load-reader	 KEYWORD1
load-string	 KEYWORD1
+	 KEYWORD1
-	 KEYWORD1
*	 KEYWORD1
/	 KEYWORD1
+'	 KEYWORD1
-'	 KEYWORD1
*'	 KEYWORD1
/'	 KEYWORD1
<	 KEYWORD1
<=	 KEYWORD1
==	 KEYWORD1
>=	 KEYWORD1
>	 KEYWORD1
dec	 KEYWORD1
dec'	 KEYWORD1
inc	 KEYWORD1
inc'	 KEYWORD1
min	 KEYWORD1
max	 KEYWORD1
neg?	 KEYWORD1
pos?	 KEYWORD1
quot	 KEYWORD1
rem	 KEYWORD1
zero?	 KEYWORD1
rand	 KEYWORD1
rand-int	 KEYWORD1
decimal?	 KEYWORD1
even?	 KEYWORD1
odd?	 KEYWORD1
float?	 KEYWORD1
integer?	 KEYWORD1
number?	 KEYWORD1
ratio?	 KEYWORD1
rational?	 KEYWORD1
bit-and	 KEYWORD1
bit-or	 KEYWORD1
bit-xor	 KEYWORD1
bit-not	 KEYWORD1
bit-shift-left	 KEYWORD1
bit-shift-right	 KEYWORD1
symbol	 KEYWORD1
keyword	 KEYWORD1
gensym	 KEYWORD1
count	 KEYWORD1
conj	 KEYWORD1
seq	 KEYWORD1
first	 KEYWORD1
rest	 KEYWORD1
ffirst	 KEYWORD1
fnext	 KEYWORD1
nfirst	 KEYWORD1
nnext	 KEYWORD1
second	 KEYWORD1
every?	 KEYWORD1
not-every?	 KEYWORD1
some	 KEYWORD1
not-any?	 KEYWORD1
concat	 KEYWORD1
reverse	 KEYWORD1
cycle	 KEYWORD1
interleave	 KEYWORD1
interpose	 KEYWORD1
split-at	 KEYWORD1
split-with	 KEYWORD1
take	 KEYWORD1
take-nth	 KEYWORD1
take-while	 KEYWORD1
drop	 KEYWORD1
drop-while	 KEYWORD1
repeat	 KEYWORD1
replicate	 KEYWORD1
iterate	 KEYWORD1
range	 KEYWORD1
into	 KEYWORD1
distinct	 KEYWORD1
sort	 KEYWORD1
sort-by	 KEYWORD1
zipmap	 KEYWORD1
line-seq	 KEYWORD1
butlast	 KEYWORD1
last	 KEYWORD1
nth	 KEYWORD1
nthnext	 KEYWORD1
next	 KEYWORD1
repeatedly	 KEYWORD1
tree-seq	 KEYWORD1
enumeration-seq	 KEYWORD1
iterator-seq	 KEYWORD1
coll?	 KEYWORD1
associative?	 KEYWORD1
empty?	 KEYWORD1
list?	 KEYWORD1
reversible?	 KEYWORD1
sequential?	 KEYWORD1
sorted?	 KEYWORD1
list	 KEYWORD1
list*	 KEYWORD1
cons	 KEYWORD1
peek	 KEYWORD1
pop	 KEYWORD1
vec	 KEYWORD1
vector	 KEYWORD1
peek	 KEYWORD1
pop	 KEYWORD1
rseq	 KEYWORD1
subvec	 KEYWORD1
array-map	 KEYWORD1
hash-map	 KEYWORD1
sorted-map	 KEYWORD1
sorted-map-by	 KEYWORD1
assoc	 KEYWORD1
assoc-in	 KEYWORD1
dissoc	 KEYWORD1
get	 KEYWORD1
get-in	 KEYWORD1
contains?	 KEYWORD1
find	 KEYWORD1
select-keys	 KEYWORD1
update-in	 KEYWORD1
key	 KEYWORD1
val	 KEYWORD1
keys	 KEYWORD1
vals	 KEYWORD1
merge	 KEYWORD1
merge-with	 KEYWORD1
max-key	 KEYWORD1
min-key	 KEYWORD1
create-struct	 KEYWORD1
struct-map	 KEYWORD1
struct	 KEYWORD1
accessor	 KEYWORD1
remove-method	 KEYWORD1
meta	 KEYWORD1
with-meta	 KEYWORD1
in-ns	 KEYWORD1
refer	 KEYWORD1
create-ns	 KEYWORD1
find-ns	 KEYWORD1
all-ns	 KEYWORD1
remove-ns	 KEYWORD1
import	 KEYWORD1
ns-name	 KEYWORD1
ns-map	 KEYWORD1
ns-interns	 KEYWORD1
ns-publics	 KEYWORD1
ns-imports	 KEYWORD1
ns-refers	 KEYWORD1
ns-resolve	 KEYWORD1
resolve	 KEYWORD1
ns-unmap	 KEYWORD1
name	 KEYWORD1
namespace	 KEYWORD1
require	 KEYWORD1
use	 KEYWORD1
set!	 KEYWORD1
find-var	 KEYWORD1
var-get	 KEYWORD1
var-set	 KEYWORD1
ref	 KEYWORD1
deref	 KEYWORD1
ensure	 KEYWORD1
alter	 KEYWORD1
ref-set	 KEYWORD1
commute	 KEYWORD1
agent	 KEYWORD1
send	 KEYWORD1
send-off	 KEYWORD1
agent-errors	 KEYWORD1
clear-agent-errors	 KEYWORD1
await	 KEYWORD1
await-for	 KEYWORD1
instance?	 KEYWORD1
bean	 KEYWORD1
alength	 KEYWORD1
aget	 KEYWORD1
aset	 KEYWORD1
aset-boolean	 KEYWORD1
aset-byte	 KEYWORD1
aset-char	 KEYWORD1
aset-double	 KEYWORD1
aset-float	 KEYWORD1
aset-int	 KEYWORD1
aset-long	 KEYWORD1
aset-short	 KEYWORD1
make-array	 KEYWORD1
to-array	 KEYWORD1
to-array-2d	 KEYWORD1
into-array	 KEYWORD1
int	 KEYWORD1
long	 KEYWORD1
float	 KEYWORD1
double	 KEYWORD1
char	 KEYWORD1
boolean	 KEYWORD1
short	 KEYWORD1
byte	 KEYWORD1
parse	 KEYWORD1
add-classpath	 KEYWORD1
cast	 KEYWORD1
class	 KEYWORD1
get-proxy-class	 KEYWORD1
proxy-mappings	 KEYWORD1
update-proxy	 KEYWORD1
hash-set	 KEYWORD1
sorted-set	 KEYWORD1
set	 KEYWORD1
disj	 KEYWORD1
set?	 KEYWORD1
aclone	 KEYWORD1
add-watch	 KEYWORD1
alias	 KEYWORD1
alter-var-root	 KEYWORD1
ancestors	 KEYWORD1
await1	 KEYWORD1
bases	 KEYWORD1
bigdec	 KEYWORD1
bigint	 KEYWORD1
bit-and-not	 KEYWORD1
bit-clear	 KEYWORD1
bit-flip	 KEYWORD1
bit-set	 KEYWORD1
bit-test	 KEYWORD1
counted?	 KEYWORD1
char-escape-string	 KEYWORD1
char-name-string	 KEYWORD1
class?	 KEYWORD1
compare	 KEYWORD1
compile	 KEYWORD1
construct-proxy	 KEYWORD1
delay?	 KEYWORD1
derive	 KEYWORD1
descendants	 KEYWORD1
distinct?	 KEYWORD1
double-array	 KEYWORD1
doubles	 KEYWORD1
drop-last	 KEYWORD1
empty	 KEYWORD1
float-array	 KEYWORD1
floats	 KEYWORD1
force	 KEYWORD1
gen-class	 KEYWORD1
get-validator	 KEYWORD1
int-array	 KEYWORD1
ints	 KEYWORD1
isa?	 KEYWORD1
long-array	 KEYWORD1
longs	 KEYWORD1
make-hierarchy	 KEYWORD1
method-sig	 KEYWORD1
not-empty	 KEYWORD1
ns-aliases	 KEYWORD1
ns-unalias	 KEYWORD1
num	 KEYWORD1
partition	 KEYWORD1
parents	 KEYWORD1
pmap	 KEYWORD1
prefer-method	 KEYWORD1
primitives-classnames	 KEYWORD1
print-ctor	 KEYWORD1
print-dup	 KEYWORD1
print-method	 KEYWORD1
print-simple	 KEYWORD1
proxy-call-with-super	 KEYWORD1
proxy-super	 KEYWORD1
rationalize	 KEYWORD1
read-string	 KEYWORD1
remove	 KEYWORD1
remove-watch	 KEYWORD1
replace	 KEYWORD1
resultset-seq	 KEYWORD1
rsubseq	 KEYWORD1
seque	 KEYWORD1
set-validator!	 KEYWORD1
shutdown-agents	 KEYWORD1
subseq	 KEYWORD1
supers	 KEYWORD1
unchecked-add	 KEYWORD1
unchecked-dec	 KEYWORD1
unchecked-divide	 KEYWORD1
unchecked-inc	 KEYWORD1
unchecked-multiply	 KEYWORD1
unchecked-negate	 KEYWORD1
unchecked-subtract	 KEYWORD1
underive	 KEYWORD1
xml-seq	 KEYWORD1
trampoline	 KEYWORD1
atom	 KEYWORD1
compare-and-set!	 KEYWORD1
ifn?	 KEYWORD1
gen-interface	 KEYWORD1
intern	 KEYWORD1
init-proxy	 KEYWORD1
io!	 KEYWORD1
memoize	 KEYWORD1
proxy-name	 KEYWORD1
swap!	 KEYWORD1
release-pending-sends	 KEYWORD1
the-ns	 KEYWORD1
unquote	 KEYWORD1
while	 KEYWORD1
unchecked-remainder	 KEYWORD1
alter-meta!	 KEYWORD1
future-call	 KEYWORD1
methods	 KEYWORD1
mod	 KEYWORD1
pcalls	 KEYWORD1
prefers	 KEYWORD1
pvalues	 KEYWORD1
reset!	 KEYWORD1
realized?	 KEYWORD1
some-fn	 KEYWORD1
reset-meta!	 KEYWORD1
type	 KEYWORD1
vary-meta	 KEYWORD1
unquote-splicing	 KEYWORD1
sequence	 KEYWORD1
clojure-version	 KEYWORD1
counted?	 KEYWORD1
chunk-buffer	 KEYWORD1
chunk-append	 KEYWORD1
chunk	 KEYWORD1
chunk-first	 KEYWORD1
chunk-rest	 KEYWORD1
chunk-next	 KEYWORD1
chunk-cons	 KEYWORD1
chunked-seq?	 KEYWORD1
deliver	 KEYWORD1
future?	 KEYWORD1
future-done?	 KEYWORD1
future-cancel	 KEYWORD1
future-cancelled?	 KEYWORD1
get-method	 KEYWORD1
promise	 KEYWORD1
ref-history-count	 KEYWORD1
ref-min-history	 KEYWORD1
ref-max-history	 KEYWORD1
agent-error	 KEYWORD1
assoc!	 KEYWORD1
boolean-array	 KEYWORD1
booleans	 KEYWORD1
bound-fn*	 KEYWORD1
bound?	 KEYWORD1
byte-array	 KEYWORD1
bytes	 KEYWORD1
char-array	 KEYWORD1
char?	 KEYWORD1
chars	 KEYWORD1
conj!	 KEYWORD1
denominator	 KEYWORD1
disj!	 KEYWORD1
dissoc!	 KEYWORD1
error-handler	 KEYWORD1
error-mode	 KEYWORD1
extenders	 KEYWORD1
extends?	 KEYWORD1
find-protocol-impl	 KEYWORD1
find-protocol-method	 KEYWORD1
flatten	 KEYWORD1
frequencies	 KEYWORD1
get-thread-bindings	 KEYWORD1
group-by	 KEYWORD1
hash-combine	 KEYWORD1
juxt	 KEYWORD1
munge	 KEYWORD1
namespace-munge	 KEYWORD1
numerator	 KEYWORD1
object-array	 KEYWORD1
partition-all	 KEYWORD1
partition-by	 KEYWORD1
persistent!	 KEYWORD1
pop!	 KEYWORD1
pop-thread-bindings	 KEYWORD1
push-thread-bindings	 KEYWORD1
rand-nth	 KEYWORD1
reductions	 KEYWORD1
remove-all-methods	 KEYWORD1
restart-agent	 KEYWORD1
satisfies?	 KEYWORD1
set-error-handler!	 KEYWORD1
set-error-mode!	 KEYWORD1
short-array	 KEYWORD1
shorts	 KEYWORD1
shuffle	 KEYWORD1
sorted-set-by	 KEYWORD1
take-last	 KEYWORD1
thread-bound?	 KEYWORD1
transient	 KEYWORD1
vector-of	 KEYWORD1
with-bindings*	 KEYWORD1
fnil	 KEYWORD1
spit	 KEYWORD1
biginteger	 KEYWORD1
every-pred	 KEYWORD1
find-keyword	 KEYWORD1
unchecked-add-int	 KEYWORD1
unchecked-byte	 KEYWORD1
unchecked-char	 KEYWORD1
unchecked-dec-int	 KEYWORD1
unchecked-divide-int	 KEYWORD1
unchecked-double	 KEYWORD1
unchecked-float	 KEYWORD1
unchecked-inc-int	 KEYWORD1
unchecked-int	 KEYWORD1
unchecked-long	 KEYWORD1
unchecked-multiply-int	 KEYWORD1
unchecked-negate-int	 KEYWORD1
unchecked-remainder-int	 KEYWORD1
unchecked-short	 KEYWORD1
unchecked-subtract-int	 KEYWORD1
with-redefs	 KEYWORD1
with-redefs-fn	 KEYWORD1






# Depricated API

arraycopy	KEYWORD2	arrayCopy_
openStream	KEYWORD2	openStream_
OPENGL	LITERAL2	size_
JAVA2D	LITERAL2	size_


# KEYWORD2 specifies functions and KEYWORD3 specifies methods
# These items are a part of Processing but are not included in the reference

boolean	KEYWORD2	booleanconvert_
byte	KEYWORD2	byteconvert_
cache	KEYWORD2
char	KEYWORD2	charconvert_
color	KEYWORD1	color_datatype
start	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
breakShape	KEYWORD2
createPath	KEYWORD2
float	KEYWORD2	floatconvert_
int	KEYWORD2	intconvert_
loadMatrix	KEYWORD2
noHint	KEYWORD2
parseBoolean	KEYWORD2
parseByte	KEYWORD2
parseChar	KEYWORD2
parseFloat	KEYWORD2
parseInt	KEYWORD2
saveFile	KEYWORD2
savePath	KEYWORD2
sketchFile	KEYWORD2
sketchPath	KEYWORD2
string	KEYWORD2	strconvert_

#KEYWORD3 is an experimental designation for methods
readLine	KEYWORD3	BufferedReader_readLine_
close	KEYWORD3	PrintWriter_close_
flush	KEYWORD3	PrintWriter_flush_
print	KEYWORD3	PrintWriter_print_
println	KEYWORD3	PrintWriter_println_
charAt	KEYWORD3	String_charAt_
equals	KEYWORD3	String_equals_
indexOf	KEYWORD3	String_indexOf_
length	KEYWORD3	String_length_
substring	KEYWORD3	String_substring_
toLowerCase	KEYWORD3	String_toLowerCase_
toUpperCase	KEYWORD3	String_toUpperCase_


# Operators are without KEYWORDS

#+=		addassign
#+		addition
#[]		arrayaccess
#=		assign
#&		bitwiseAND
#|		bitwiseOR
#,		comma
#//		comment
#?		conditional
#{}		curlybraces
#--		decrement
#/		divide
#/=		divideassign
#/**		doccomment
#.		dot
#==		equality
#>		greaterthan
#>=		greaterthanorequalto
#++		increment
#!=		inequality
#<<		leftshift
#<		lessthan
#<=		lessthanorequalto
#&&		logicalAND
#!		logicalNOT
#||		logicalOR
#-		minus
#%		modulo
#/*		multilinecomment
#*		multiply
#*=		multiplyassign
#()		parentheses
#<<		rightshift
#;		semicolon
#-=		subtractassign


# THE TEXT ABOVE IS HAND-WRITTEN AND FOUND IN THE FILE "keywords_base.txt"
# THE TEXT BELOW IS AUTO-GENERATED


abs	KEYWORD2	abs_
acos	KEYWORD2	acos_
alpha	KEYWORD2	alpha_
ambient	KEYWORD2	ambient_
ambientLight	KEYWORD2	ambientLight_
append	KEYWORD2	append_
applyMatrix	KEYWORD2	applyMatrix_
arc	KEYWORD2	arc_
arrayCopy	KEYWORD2	arrayCopy_
asin	KEYWORD2	asin_
atan	KEYWORD2	atan_
atan2	KEYWORD2	atan2_
background	KEYWORD2	background_
beginCamera	KEYWORD2	beginCamera_
beginRaw	KEYWORD2	beginRaw_
beginRecord	KEYWORD2	beginRecord_
beginShape	KEYWORD2	beginShape_
bezier	KEYWORD2	bezier_
bezierDetail	KEYWORD2	bezierDetail_
bezierPoint	KEYWORD2	bezierPoint_
bezierTangent	KEYWORD2	bezierTangent_
bezierVertex	KEYWORD2	bezierVertex_
binary	KEYWORD2	binary_
blend	KEYWORD2	blend_
blendColor	KEYWORD2	blendColor_
blue	KEYWORD2	blue_
box	KEYWORD2	box_
brightness	KEYWORD2	brightness_
camera	KEYWORD2	camera_
ceil	KEYWORD2	ceil_
color	KEYWORD2	color_
colorMode	KEYWORD2	colorMode_
concat	KEYWORD2	concat_
constrain	KEYWORD2	constrain_
copy	KEYWORD2	copy_
cos	KEYWORD2	cos_
createFont	KEYWORD2	createFont_
createGraphics	KEYWORD2	createGraphics_
createImage	KEYWORD2	createImage_
createInput	KEYWORD2	createInput_
createOutput	KEYWORD2	createOutput_
createReader	KEYWORD2	createReader_
createWriter	KEYWORD2	createWriter_
cursor	KEYWORD2	cursor_
curve	KEYWORD2	curve_
curveDetail	KEYWORD2	curveDetail_
curvePoint	KEYWORD2	curvePoint_
curveTangent	KEYWORD2	curveTangent_
curveTightness	KEYWORD2	curveTightness_
curveVertex	KEYWORD2	curveVertex_
day	KEYWORD2	day_
degrees	KEYWORD2	degrees_
directionalLight	KEYWORD2	directionalLight_
dist	KEYWORD2	dist_
draw	KEYWORD2	draw_
ellipse	KEYWORD2	ellipse_
ellipseMode	KEYWORD2	ellipseMode_
emissive	KEYWORD2	emissive_
endCamera	KEYWORD2	endCamera_
endRaw	KEYWORD2	endRaw_
endRecord	KEYWORD2	endRecord_
endShape	KEYWORD2	endShape_
exit	KEYWORD2	exit_
exp	KEYWORD2	exp_
expand	KEYWORD2	expand_
fill	KEYWORD2	fill_
filter	KEYWORD2	filter_
floor	KEYWORD2	floor_
focused	KEYWORD5	focused
frameCount	KEYWORD5	frameCount
frameRate	KEYWORD5	frameRate
frameRate	KEYWORD2	frameRate_
frustum	KEYWORD2	frustum_
get	KEYWORD2	get_
green	KEYWORD2	green_
HALF_PI	LITERAL2	HALF_PI
height	KEYWORD5	height
hex	KEYWORD2	hex_
hint	KEYWORD2	hint_
hour	KEYWORD2	hour_
hue	KEYWORD2	hue_
image	KEYWORD2	image_
imageMode	KEYWORD2	imageMode_
join	KEYWORD2	join_
key	KEYWORD5	key
keyCode	KEYWORD5	keyCode
keyPressed	KEYWORD2	keyPressed_
keyPressed	KEYWORD5	keyPressed
keyReleased	KEYWORD2	keyReleased_
keyTyped	KEYWORD2	keyTyped_
lerp	KEYWORD2	lerp_
lerpColor	KEYWORD2	lerpColor_
lightFalloff	KEYWORD2	lightFalloff_
lights	KEYWORD2	lights_
lightSpecular	KEYWORD2	lightSpecular_
line	KEYWORD2	line_
link	KEYWORD2	link_
loadBytes	KEYWORD2	loadBytes_
loadFont	KEYWORD2	loadFont_
loadImage	KEYWORD2	loadImage_
loadPixels	KEYWORD2	loadPixels_
loadShape	KEYWORD2	loadShape_
loadStrings	KEYWORD2	loadStrings_
log	KEYWORD2	log_
loop	KEYWORD2	loop_
mag	KEYWORD2	mag_
map	KEYWORD2	map_
match	KEYWORD2	match_
matchAll	KEYWORD2	matchAll_
max	KEYWORD2	max_
millis	KEYWORD2	millis_
min	KEYWORD2	min_
minute	KEYWORD2	minute_
modelX	KEYWORD2	modelX_
modelY	KEYWORD2	modelY_
modelZ	KEYWORD2	modelZ_
month	KEYWORD2	month_
mouseButton	KEYWORD5	mouseButton
mouseClicked	KEYWORD2	mouseClicked_
mouseDragged	KEYWORD2	mouseDragged_
mouseMoved	KEYWORD2	mouseMoved_
mousePressed	KEYWORD2	mousePressed_
mousePressed	KEYWORD5	mousePressed
mouseReleased	KEYWORD2	mouseReleased_
mouseX	KEYWORD5	mouseX
mouseY	KEYWORD5	mouseY
nf	KEYWORD2	nf_
nfc	KEYWORD2	nfc_
nfp	KEYWORD2	nfp_
nfs	KEYWORD2	nfs_
noCursor	KEYWORD2	noCursor_
noFill	KEYWORD2	noFill_
noise	KEYWORD2	noise_
noiseDetail	KEYWORD2	noiseDetail_
noiseSeed	KEYWORD2	noiseSeed_
noLights	KEYWORD2	noLights_
noLoop	KEYWORD2	noLoop_
norm	KEYWORD2	norm_
normal	KEYWORD2	normal_
noSmooth	KEYWORD2	noSmooth_
noStroke	KEYWORD2	noStroke_
noTint	KEYWORD2	noTint_
online	KEYWORD5	online
open	KEYWORD2	open_
ortho	KEYWORD2	ortho_
param	KEYWORD2	param_
perspective	KEYWORD2	perspective_
PFont	KEYWORD1	PFont
list	KEYWORD2	PFont_list_
PGraphics	KEYWORD2	PGraphics_
beginDraw	KEYWORD3	PGraphics_beginDraw_
endDraw	KEYWORD3	PGraphics_endDraw_
PI	LITERAL2	PI
PImage	KEYWORD1	PImage
alpha	KEYWORD3	PImage_alpha_
blend	KEYWORD3	PImage_blend_
copy	KEYWORD3	PImage_copy_
filter	KEYWORD3	PImage_filter_
get	KEYWORD3	PImage_get_
height	KEYWORD4	PImage_height
loadPixels	KEYWORD3	PImage_loadPixels_
mask	KEYWORD3	PImage_mask_
pixels	KEYWORD4	PImage_pixels
resize	KEYWORD3	PImage_resize_
save	KEYWORD3	PImage_save_
set	KEYWORD3	PImage_set_
updatePixels	KEYWORD3	PImage_updatePixels_
width	KEYWORD4	PImage_width
pixels	KEYWORD5	pixels
pmouseX	KEYWORD5	pmouseX
pmouseY	KEYWORD5	pmouseY
point	KEYWORD2	point_
pointLight	KEYWORD2	pointLight_
popMatrix	KEYWORD2	popMatrix_
popStyle	KEYWORD2	popStyle_
pow	KEYWORD2	pow_
print	KEYWORD2	print_
printCamera	KEYWORD2	printCamera_
println	KEYWORD2	println_
printMatrix	KEYWORD2	printMatrix_
printProjection	KEYWORD2	printProjection_
PShape	KEYWORD1	PShape
disableStyle	KEYWORD3	PShape_disableStyle_
enableStyle	KEYWORD3	PShape_enableStyle_
getChild	KEYWORD3	PShape_getChild_
height	KEYWORD4	PShape_height
isVisible	KEYWORD3	PShape_isVisible_
resetMatrix	KEYWORD3	PShape_resetMatrix_
rotate	KEYWORD3	PShape_rotate_
rotateX	KEYWORD3	PShape_rotateX_
rotateY	KEYWORD3	PShape_rotateY_
rotateZ	KEYWORD3	PShape_rotateZ_
scale	KEYWORD3	PShape_scale_
setVisible	KEYWORD3	PShape_setVisible_
translate	KEYWORD3	PShape_translate_
width	KEYWORD4	PShape_width
pushMatrix	KEYWORD2	pushMatrix_
pushStyle	KEYWORD2	pushStyle_
PVector	KEYWORD1	PVector
add	KEYWORD3	PVector_add_
angleBetween	KEYWORD3	PVector_angleBetween_
array	KEYWORD3	PVector_array_
copy	KEYWORD3	PVector_copy_
cross	KEYWORD3	PVector_cross_
dist	KEYWORD3	PVector_dist_
div	KEYWORD3	PVector_div_
dot	KEYWORD3	PVector_dot_
get	KEYWORD3	PVector_get_
limit	KEYWORD3	PVector_limit_
mag	KEYWORD3	PVector_mag_
mult	KEYWORD3	PVector_mult_
normalize	KEYWORD3	PVector_normalize_
set	KEYWORD3	PVector_set_
setMag	KEYWORD3	PVector_setMag_
sub	KEYWORD3	PVector_sub_
x	KEYWORD4	PVector_x
y	KEYWORD4	PVector_y
z	KEYWORD4	PVector_z
quad	KEYWORD2	quad_
quadraticVertex	KEYWORD2	quadraticVertex_
QUARTER_PI	LITERAL2	QUARTER_PI
radians	KEYWORD2	radians_
random	KEYWORD2	random_
randomSeed	KEYWORD2	randomSeed_
rect	KEYWORD2	rect_
rectMode	KEYWORD2	rectMode_
red	KEYWORD2	red_
redraw	KEYWORD2	redraw_
requestImage	KEYWORD2	requestImage_
resetMatrix	KEYWORD2	resetMatrix_
reverse	KEYWORD2	reverse_
rotate	KEYWORD2	rotate_
rotateX	KEYWORD2	rotateX_
rotateY	KEYWORD2	rotateY_
rotateZ	KEYWORD2	rotateZ_
round	KEYWORD2	round_
saturation	KEYWORD2	saturation_
save	KEYWORD2	save_
saveBytes	KEYWORD2	saveBytes_
saveFrame	KEYWORD2	saveFrame_
saveStream	KEYWORD2	saveStream_
saveStrings	KEYWORD2	saveStrings_
scale	KEYWORD2	scale_
screenHeight	KEYWORD5	screenHeight
screenWidth	KEYWORD5	screenWidth
screenX	KEYWORD2	screenX_
screenY	KEYWORD2	screenY_
screenZ	KEYWORD2	screenZ_
second	KEYWORD2	second_
selectFolder	KEYWORD2	selectFolder_
selectInput	KEYWORD2	selectInput_
selectOutput	KEYWORD2	selectOutput_
set	KEYWORD2	set_
setup	KEYWORD2	setup_
shape	KEYWORD2	shape_
shapeMode	KEYWORD2	shapeMode_
shearX	KEYWORD2	shearX_
shearY	KEYWORD2	shearY_
shininess	KEYWORD2	shininess_
shorten	KEYWORD2	shorten_
sin	KEYWORD2	sin_
size	KEYWORD2	size_
smooth	KEYWORD2	smooth_
sort	KEYWORD2	sort_
specular	KEYWORD2	specular_
sphere	KEYWORD2	sphere_
sphereDetail	KEYWORD2	sphereDetail_
splice	KEYWORD2	splice_
split	KEYWORD2	split_
splitTokens	KEYWORD2	splitTokens_
spotLight	KEYWORD2	spotLight_
sq	KEYWORD2	sq_
sqrt	KEYWORD2	sqrt_
status	KEYWORD2	status_
stroke	KEYWORD2	stroke_
strokeCap	KEYWORD2	strokeCap_
strokeJoin	KEYWORD2	strokeJoin_
strokeWeight	KEYWORD2	strokeWeight_
subset	KEYWORD2	subset_
tan	KEYWORD2	tan_
text	KEYWORD2	text_
textAlign	KEYWORD2	textAlign_
textAscent	KEYWORD2	textAscent_
textDescent	KEYWORD2	textDescent_
textFont	KEYWORD2	textFont_
textLeading	KEYWORD2	textLeading_
textMode	KEYWORD2	textMode_
textSize	KEYWORD2	textSize_
texture	KEYWORD2	texture_
textureMode	KEYWORD2	textureMode_
textWidth	KEYWORD2	textWidth_
tint	KEYWORD2	tint_
translate	KEYWORD2	translate_
triangle	KEYWORD2	triangle_
trim	KEYWORD2	trim_
TWO_PI	LITERAL2	TWO_PI
unbinary	KEYWORD2	unbinary_
unhex	KEYWORD2	unhex_
updatePixels	KEYWORD2	updatePixels_
vertex	KEYWORD2	vertex_
width	KEYWORD5	width
XMLElement	KEYWORD2	XMLElement_
getChild	KEYWORD3	XMLElement_getChild_
getChildCount	KEYWORD3	XMLElement_getChildCount_
getChildren	KEYWORD3	XMLElement_getChildren_
getContent	KEYWORD3	XMLElement_getContent_
getFloat	KEYWORD3	XMLElement_getFloat_
getInt	KEYWORD3	XMLElement_getInt_
getName	KEYWORD3	XMLElement_getName_
getString	KEYWORD3	XMLElement_getString_
year	KEYWORD2	year_
